其實由鳩個水炮車自己射哂d水得唔得

除非佢迫到好埋 否則唔用火魔
佢平均射幾多次先射哂d水？

利申 冷氣軍師

你個名好岩你
一街都係街喉

痴撚線
你叫人硬食？

掟唔掟架車都係會咁
因為根本掟唔中
勇士沖出去燒9部裝甲車仲有用

佢每10分鐘補一次水，補水個時就Tg放題

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

推

一街消防喉
佢今日仲要出兩架輪流

推 火魔法冇哂真係會挽撚完

樓主讀完小學未